[集中討論]ONEPIECE 海賊王 ワンピース 950壯士舊夢 漫畫中文

睇唔到

睇唔到都趕住開post

chok link我夠識喇，都無圖

1

大佬呀，路飛同囚犯解釋嗰一段其實係唔係可以忽略咗佢呢， 呢啲嘢大家都明㗎啦。
有啲垃圾嘢就畫公仔畫出腸。
其實上一集講路飛點樣控制監獄， 根本就唔需要用一集畫出嚟， 直接講佢贏咗咪得囉，控制咗嗰個地方咪得囉， 直接講班老嘢信佢咪得囉， 事後補番一兩架啲囚犯講原因就已經好好解釋咗上一集
根本冇必要浪費劇情

另外，應該要畫嘅佢就飛撚咗， 山治第一次變身究竟條恐龍點樣，飛走左.....
卓洛打贏忍者軍團相信佢哋都飛撚咗。
小紫果度點解冇死又飛
禦田回憶果度又飛走。

屌你老母閪睇唔到呀

咁多負評
明明呢幾集咁應景

睇唔到呀ching

快睇 睇到了 好好睇

圓子咁大力可以掉桃仔出去

好有感觸

台主唯一優點就係google drive 條link load得快啲，依家連一千零一個優點都無埋

羅

老實講 d超新星除左路飛 個個都好型好有氣魄
羅 黑幫 占卜佬 磁鐵佬 恐龍佬都好型

河童去搵天狗，再經水路遊去搵牛鬼丸，同小紫相認，河童說服牛鬼丸牛鬼丸情願下還刀ZORO。

天狗飛徹：「我乃''飛徹'' 是一名鍛刀匠，我也在等一個人，而且等了很久」

屌你形容得好好笑全部唔記名用xx佬代替

係咪仲差個音樂人
佢唔係同稻草佬同基德做同盟挑凱多架咩

做左凱多走狗啦